黃之鋒=陳秋實 一定要入黎睇

有人被自殺 有人就愈黎愈肥肥白白
一直可以自出自入 帶風向
但日日tg又有咁多手足比人捉走消失
坐完監出黎專做低本錢既野

本來動森哩隻game 以軟文化输入支那 比一眾以中共蒙閉封鎖消息既人民以遊戲方式搞下文宣搞下地下革命 你個傻仔河童 就係因為咁破壞左日本仔既苦心 成班係牆外打晒飛機 想支爆其中一個方法就係內爆 你黃之鋒 只係識拎光環仲識條春? 你成件事只係煽動國內班支那仇恨香港人 然後? 班垃圾大陸game公司錚快會複製一隻出黎

閱

改下啲簡體字先出post啦

大陸仔

推~~~~

推~~~~~

求幫推

#吾識咩係偽黃# 搵到一個偽黃，兄弟抬走佢 #meme

拉

的確

五毛88

成篇嘢戇鳩到唔知點講好

ON99

大躍進 8964 維權律師大抓捕 武肺都無一樣整到內爆 祈求內爆仲渺茫過中六合彩
加速外爆先係正確策略

愈多黃衛兵反愈好 因為反得既都係無咩腦或者

樓主真係鍥而不捨
睇嚟真係好等錢洗
出咗成三個一模一樣嘅post
但係我哋呢班冇同情心嘅人都唔so鳩佢
人哋咁辛苦先賺咗$1.5
我幫下你留個言啦
不過唔推文

兩樣都應同時做

睇標題都唔撚駛睇入面啲野，拉

五毛死全家

起我底啦

你proofread下先喇大佬，仲有簡體字係入面架
你有冇職業道德架？
咁撚求其你對唔對得住你啲同行呀

改下啲殘體字先啦支那狗

成班黃衛兵只係識講 五毛 殘體字

输你老母

就係起完底先至你柒
出咁多個post個個都係得個幾個comment
咁樣點賺五毫子啊
見你Dpost出得咁低手
我幫下你留comment啦
俾你返去同黨中央有交代

$0.5 也是錢呀 亲

不推文回覆

點解話佢係陳秋實? 哩隻遊戲本應打入大陸市場 再大搞突搞 你哩個香港陳秋實壞撚左大事

wu mo

人蠢真係無藥醫

你地堆低質 只係識以捉字同五毛攻擊哩個podt仲識咩 拎你地既論點出黎

呢單嘢上面有衝突
中共禁game國際上柒多一小鑊 起碼上到國際報紙
中共唔禁game都唔見得地下文宣做到啲乜

可以並行嘅時候就並行
有衝突嘅時候要揀外力 因為中共民族主義洗腦得太勁 內爆外爆難度差太遠

突破盲腸 要讓白兵成為主流

我x

不推文拉！

眾志黎黎去去果幾個係到 拉

仲對支拿人咁有期望
我覺得你先係痴撚線

成班p牌仔

此Post 已完

大家無謂同啲咁渣嘅$0.5喺度玩

输

黃之峰嘅水平你期望佢做咩其實？

比你number我， 我要向你上頭投訴你

你對唔對得住黨？ 對唔對得住祖國？

支那字都未改哂
點做野架
推你老母咩

7毛加人工做野仲係咩廢點得架

以前有人話陳秋實係鬼 到頭來真係

親 你知道文章有簡體字是不會發工資的

起完咪知你毛囉
醒小小啦好冇呀
咁蠢點得架

不推文呀屌你老母

哩個post 就係要引晒你班低質盲粉出黎 人地就小粉紅 你地就小黃絲

等我歸納下先，者係你話
中共個間諜入戲到去埋美國國會叫美國制裁中國
?

支持打沉黃之鋒，由白兵接力美國線

先唔講你隻五毛連殘體字都唔改走
2020年仲打算文宣班大陸仔，班大中華膠都唔撚講啦
你講既野弱智到冇人想回應
就好似唔會浪費時間同地平撚解釋地球係圓咁
所以淨係屌柒你就算，明未？

PULL

支那狗真係易認
你以為你用殘轉繁就扮到香港人？
語法行文你扮到咩？
支那狗死番支那
你全家死清光

推-----

又block一隻支那五毛下等民族賤畜

戇鳩
拉

五毛已入帳，請查收

不推文
五毛88

支那仔露底淘寶成千銀買六位數非P AC又俾人block

係喎
黃之鋒係大外宣
坐監抵死

又一隻三毛自動出黎俾人 block

錚快

打錯字冇錢收呀

又一隻 block 埋

我唔會話你係五毛，但唔該用吓你個閪腦

8比108 係五毛既話你覺得會得咁少讚 用下你地個豬腦 唔好同小粉紅同一個層次

又捉一隻

支那狗 block

單機啦柒頭

你講得啱，應該唔係五毛係戇鳩

之鋒都要分化
國際大使喎 睇黎五毛發現佢影響力真係好大

做乜撚野

突破樽頸位 不要盲撐泛民 讓白兵成為主流

支持白兵接力美國線，做低眾志黃之鋒

樓主啲分化技巧差咁啲喎

又一個ac☺️

输
請善用起底功能 拉

照樓主邏輯
白兵冇被自殺 冇被消失
仲可以自出自入搞fans meeting
唔通.....

理得你真五毛定假膠 block左先
我要睇假膠唔入波台娛樂台?

拉

Ok thx

低級五毛,咁就浪費左個AC
拉

分段好無 隻隻字都識
但你合埋哂睇就唔明

十個回覆 九個無內容